# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-21 15:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: liAnGjiA <liangjia@qq.com>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/teclib/teams/28042/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: front/vulnerability.form.php:36 front/task.php:34 front/task.form.php:34
#: front/config.form.php:52 front/vulnerability.php:37 hook.php:58 hook.php:66
#: hook.php:73 hook.php:81 hook.php:89 hook.php:97 hook.php:105 hook.php:111
#: inc/profile.class.php:67 inc/menu.class.php:35 inc/item.class.php:133
#: inc/vulnerability.class.php:51
msgid "OpenVAS"
msgstr "OpenVAS"

#: front/task.form.php:41
msgid "Task created"
msgstr "任务已创建"

#: front/target.form.php:37
msgid "Add a new target"
msgstr ""

#: front/target.form.php:48
msgid "Target created"
msgstr ""

#: front/target.form.php:52
msgid "No ip address for item, can't create target"
msgstr ""

#: front/schedule.form.php:37
msgid "Add a new schedule"
msgstr ""

#: front/schedule.form.php:49
msgid "Schedule created"
msgstr ""

#: hook.php:59
msgid "Target ID"
msgstr "目标 ID"

#: hook.php:67 inc/task.class.php:65 inc/rulevulnerability.class.php:75
#: inc/vulnerability_item.class.php:182 inc/vulnerability.class.php:85
#: inc/vulnerability.class.php:253 inc/vulnerability.class.php:491
msgid "Threat"
msgstr ""

#: hook.php:82 inc/task.class.php:62 inc/task.class.php:162
#: inc/item.class.php:140
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: hook.php:105 inc/item.class.php:207 inc/item.class.php:230
#: inc/rulevulnerability.class.php:76 inc/vulnerability.class.php:76
#: inc/vulnerability.class.php:490
msgid "Severity"
msgstr "严重程度"

#: hook.php:123 inc/rulevulnerability.class.php:94
#: inc/vulnerabilitycategory.class.php:47
msgid "Vulnerability category"
msgstr ""

#: inc/profile.class.php:45 inc/config.class.php:131
#: inc/vulnerability_item.class.php:183 inc/vulnerability.class.php:42
msgid "Vulnerability"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:62 setup.php:105
msgid "GLPi openvas Connector"
msgstr "GLPI 的 openvas 连接器"

#: inc/config.class.php:78
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: inc/config.class.php:82
msgid "Manager port"
msgstr "端口管理"

#: inc/config.class.php:89
msgid "Path to omp"
msgstr "OMP路径"

#: inc/config.class.php:93
msgid "Console port"
msgstr "控制端口"

#: inc/config.class.php:111
msgid "Target retention delay"
msgstr "目标保留延迟"

#: inc/config.class.php:116
msgid "Number of days for searches"
msgstr "检索天数"

#: inc/task.class.php:67 inc/task.class.php:148 inc/item.class.php:232
msgid "Scanner"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:102 inc/task.class.php:103 inc/item.class.php:152
#: inc/item.class.php:153 inc/item.class.php:263 inc/item.class.php:264
msgid "View in OpenVAS"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:112 inc/task.class.php:135 inc/task.class.php:250
#: inc/task.class.php:310 inc/item.class.php:145
msgid "Cannot contact OpenVAS"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:155
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: inc/task.class.php:175
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: inc/task.class.php:215
msgid "Start Requested"
msgstr "开始请求"

#: inc/task.class.php:224
msgid "Stop Requested"
msgstr "结束请求"

#: inc/task.class.php:245
msgid "New target"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:264 inc/task.class.php:279
msgid "Credentials for "
msgstr ""

#: inc/task.class.php:270
msgid "On port:"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:305
msgid "New schedule"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:325
msgid "First time"
msgstr ""

#: inc/task.class.php:334
msgid "Period (in days)"
msgstr ""

#: inc/item.class.php:49
msgid "Openvas Item"
msgstr "Openvas 项目"

#: inc/item.class.php:694
msgid "Synchronize OpenVAS hosts"
msgstr "同步 OpenVAS 主机"

#: inc/item.class.php:696
msgid "Clean OpenVAS infos"
msgstr "清除 OpenVAS 信息"

#: inc/rulevulnerability.class.php:46
#: inc/rulevulnerabilitycollection.class.php:60
msgid "Rules for OpenVAS vulnerabilities"
msgstr ""

#: inc/rulevulnerability.class.php:90
msgid "Create a new ticket using a template"
msgstr "使用模板新建一个工单"

#: inc/vulnerability_item.class.php:115
msgid "Result ID"
msgstr "结果ID"

#: inc/vulnerability.class.php:235
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/vulnerability.class.php:239
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: inc/vulnerability.class.php:509
msgid "Synchronize OpenVAS vulnerabilities"
msgstr ""
